[ONCE]TWICE討論區(15) KNOCK KNOCK ON MY DOOR~

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2016年10月24日
主打: KNOCK KNOCK

[img]
第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

留名敲敲敲
敲爆你道門

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
TWICE & GFRIEND - Gee

ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

TWICE Momo + G-Friend Yuju + Red Velvet Joy + CLC Seungyeon - Touch My Body

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

CHRISTMAS EDITION換卡表

結果

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxni shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

鎮POST圖s

留名

新post又留個名

回得太快
阻住樓主po文sorry

新post 留名 knock knock 大發

新post留名

新post留名

Knock knock 大發

新飯留名

新POST留名

想比彩瑛用刀吉死lm

新po 留名

帥豆
要衝破一千萬關卡

個鐘大頭時間仲多過家姐MOMO

新post LM

新po lm

咁快又爆POST

9.5 沖呀

lm

9,539,689

LM, knock knock大發，沖破千萬大關

見到豆第3多大頭好開心
BTW南哥成13秒

仲有一個鐘 有機嘅

我豆

9.5m

1粒鐘差50萬

愛賢將軍大駕光臨

1個鏡50萬有少少難 youtube又未必咁準時嘔翻啲views

knock knock大發

留名！

我賢賢
BTW]垃圾明月唔識規距?QUOTE咩圖呀你!

LMLM

最麻煩就係youtube 同琴晚一樣

賢賢都好cute

對唔住 大佬

岩岩twitter見到
笑左

24個鍾破千萬views係咪record黎

新post留明
knock knock大發!!!!

格離已經破左 24小時都唔洗 我地朝住自己目標就得

留名等10M views

yes但啱啱一千萬既話唔係record

刷啦講

上WIKI睇PSY首 Gentleman 24hrs 有38M

好型棍

呢個外掛黎

我意思係剩係twice黎計

真心希望準時嘔views出黎

唔使同bts比 twice係女團黎講已經好勁 bts不嬲24小時最快紀錄都係佢地 仲有twice既飯 不嬲都有持久力 比tt 有進步 已經好勁

佢真係好型 真girlcrush

今日同防彈比 真係算係咁
個差距由今朝120萬一路都依加仲係120萬
拉唔開 追唔上
2邊飯都癲癲地

TT 24hrs 6M 所以已經破左

真係唔明點解家姐咁少鏡頭

留名
一日爆post

郁得10萬

屌youtube咩 個段時間點止十萬

不要再説了

差37萬

快搶屋企人D手機用啦

繼續刷上一千萬 5個devices 一齊刷

屌 睇黎又好似上次咁含撚卡9

用緊啦 我5刀流

cuteness overlad

好正呀 癡線架

一定要上10m啊
唔好卡住啊youtube我屌你老母

上啊

岩岩live聽到 個心都甜埋

上啊 ，破10m啊

新post留名繼續knock

你老味YT又hold住條數

新post 留名
Knock knock 大發

扁咀

新post留名
預祝knock knock MV 10m view!!!!

愈聽愈好聽係咁loop緊

利申 非粉絲

屌你老母 快撚D啦

卡住9.6 屌

但應該不行了 可能差少少

Youtube 快d 同我嘔d view 數出黎

9.8 G

五分鐘20

9.8m!!!!!

9,857,751

9,857,751 呵

屌9.8

molamola

屌你老母
嬲啊

唉 差小小好可惜

9.8 M

頂！

入坑啦

差少少咋！

唔撚係卡住可能10m到既 下次更新應該有

G

條坑喺你隔離咋，你唔係唔入下話？

YT

Youtube 我屌你老母
但係比起tt view 數已經多左幾百萬
一路進步就好

屌youtube

留返下次囉...唔洗下下養大jyp胃口ge

次撚次都係咁

Youtube垃鳩圾

垃鳩圾YouTube

食屎啦YouTube

豈一個愁字了得

但係12點正應該夠10m喎

韓國時間12點姐係香港既11點

雖然24hr去唔到10M,但係都唔洗同人比較既
半年進步左咁多已經好勁

我覺得下首歌Mv一定會突破天際既姐
係咪呀，子瑜太郎

韓國宜家12點喇

有冇人幫我買

大家唔好停 仲有20m 50m 100m once加油

韓國12點=香港11點

寫左日記未

其實我想問下幾時既片 想睇返 做咩喊成咁

做咩15嘅

好想喊

好想聽melting

pop up store 唔係賣concert 野

同雜誌啲圖好似好高汁

自膠

04係咩 twice雜誌？好正咁 好想要

支candy bong你當唔當係

想要03

又有野買啦大家開唔開心呀

Puzzle

個腎隱隱作痛

好似係1人2件...當購

好野哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！

有冇代購

應該難D

大家記住留番小小腎遲下買佢個concert小射燈

puzzle 不了，本野好似可以一戰

雖然好正，，但咁多野買，，
D碟銷量點算

不了 一套小卡已經

PUZZLE正喎

10,173,463
屌你老母

依家先update 夠10m...

好想要，唔知有冇代購

+1 03 04真係要購入

1인당 2개 이하로
1人不多於2件
難

10M了

pop up store都係排隊入嘅姐，唔會記名
少人嘅話可以排幾次

我覺得會攻陷貨櫃場

Cheer up 拎左三連冠，條片係M countdown japan backstage
link 一陣得閒就搵俾你

好想要03 puzzle
求代購

想知碟個價係一隻定兩隻

Thank you 平井桃

如果可以做狗 我想做子瑜隻狗

傻人發現案

諗緊佢抱實隻狗張圖

如果你做到子瑜隻狗....
係我同三歲結左婚之後去探子瑜個時會撚下你

賣腎留名

梗係做佢隻狗公仔 苦惱中 晚晚攬住訓

唔好痴線啦你

屌你個名

今晚 showcase full replay 冇嘅？

你個名

睇完live dance覺得三歲只係mv少鏡頭
你睇子瑜，成part舞得四秒企中間位咋

等多陣就有

不要再說了

6:26開始

有啲part唱個個都唔係企中間既
例如momo 今次真係好少part

冇記錯的話MOMO直頭係一次正中間都冇 正中間隔離就有...

差少少先24小時一千萬
不過唔緊要 已經破左上次記錄

呢媽噢咪依個仙氣爆發位都比左賢賢企中間

睇呢條片要補多條20160107mcd backstage 黎睇，果時年頭大家姐9up話2016年要音源allkill,mcd拎3冠
果時首like ohh ah入到melon頭十就已經好開心，點知cheerup cb,once真係幫大家姐實現在佢講既野

Thanks

呢個真
唔中間起碼都其他人痞低呀
你睇 Mina hey hey, 同子愉之後 solo
可以突出啲唱緊嗰個人仲好

搵唔到條片
其實twice已經好勁 出道年幾就成積咁勁 連男團fans都覺得有威脅 我諗twice同jyp都諗唔到佢地咁紅 連演唱會都開埋 我諗once已經幫twice實現左好多不可能 2017 twice 大發

睇下音源可以all kill 幾耐

臨瞓前聽melting 好舒服

希望多d好似melting既歌

加油呀

奸巴爹

有無人都期待緊子瑜個人live

講左差唔多半年就期等左咁耐

日本體操選手

我都好期待

合埋對眼聽 起撚哂雞皮

返到香港留名

Jyp好窮 無錢買褲著

短到好似底褲

Melting 好好聽 同埋聽到佢地平時少有既聲音 一開頭係mi彩 好正 多賢把聲其實好好聽 志效其實聲底好好 唔使成日上高音仲正 比較擔心nayeon 現場唱唔唱到咁高音

比人睇蝕哂

屌

支持我老婆

好高汁 godjihyo

今次定延好正

定延果part一出即刻暈左

定延好正 vlive件衫又型又靚

melting好好j 慢歌更有味道

個髮色髮型冇得頂

雙mv咪好

點解豆唔 keep 返 mv 入面個造型

真係又差少少 youtube好黑人憎

推post推得咁快

B ver 到手留名

舊野到底點玩

我都未認真研究
但大概係人型紙牌咁樣

Nayeon 嗰 part 高到初時聽唔知係邊個

Mina 剩係唱開頭
聽唔夠皮
JYP 俾多啲 Mina 唱啦

將中間/後面小隊個一句比mina唱會 balance 啲
不過平日主打mina算多

Oppa就真係。。。
雖然已經好過烏鴉烏鴉個陣

腎把聲真係好甜

mina 美聲

賢賢真係好得意

Oppa 演唱會最落力開聲唱

發夢去左睇twice演唱會
啲週邊賣晒

我想問下jyp官方會唔會公布幾時開始售票?因為見新加坡場好似無通知

賣完啦

邊到會公布售票詳程

大家繼續睇YouTube

Facebook /twitter 都會有 同埋我信到時個post 都一定會有人講

KK播個晚vlive有講點用，
係跟住D摺痕摺完痴係木門防盗鏡到，
係另一面睇就會係T寶黎knock爆你對門

所以呢個時候要播番首KK

真係養大左jyp個胃口
以前每100萬view係fb都出po打下飛機
而家10m都唔出

JYP : 錢>view數

而家韓國新聞自動幫佢出
jyp 諗緊點出多啲周邊拎哂我地啲錢

睇完con 好掛住佢地

你都有得睇 我地得片睇 香港場都唔知買唔買到飛 見佢YouTube 上左香港#1 證明香港好多once 加埋大陸台灣 好驚食黃牛

佢連幾時港場都未講喎
不過通常公布之後 香港啲主辦就會自己出post

Vol.1
即係會一直出
沒完沒了
好似日本 official fansclub咁出會刊
唔知幾耐會出一本

好想買

香港場通常好多內部飛
都唔知買唔買到

睇黎都要儲定錢買黃牛

邊到有得買 我南

就憑呢幾張已經想買

好想買 又要搵人代買

好想買好想買

寶礦力廣告3月中會上電視
唔通會做埋日本代言？🤔

Gucci個樣係挑戰緊once

音源第一次PK

留明

想做狗 唔係冇原因

召喚琴晚話想做狗兩位手足出黎

有冇巴絲可以代購本相集

Oppa同momo屋企都有狗狗

roommate

貨已攞好開心

今晚去拎

抽唔中你

咁高質 我願意一直買

好想買 有冇團購

好正

有巴絲想要出聲 可以平放

呢set我一開就全set彩瑛 成set可以放
彩瑛fans唔洗驚抽唔中

好想做gucci

有無人幫襯e記買新專
好期待隻碟啊

想要 有冇tg?

宜家去信和買lane2 有冇pre order 小卡送

如果無係佢地度pre order應該最初會有，不過量應該唔多

del左 今晚返去down返先

我想要番lane1 preorder卡

無問題

巴打有冇興趣留tg

放閃
雖然唔知佢地兩個做啲咩

要等多三日先收到碟

有 岩岩買完

你地全部信和買？感覺我gmarket有啲on9..

新手跟團購

幾錢呀巴打？

今晚覆你

想問下今次mwave會唔會出簽專
如果係我就等簽專先買

130 因為過左跟團deadline

未買過 應該要係邊間買

我有多2套，要?

大家盡量都唔好跟信和買啦
信和係唔知計唔計入H榜咖

我就係信和搭電梯落地下對正果間

要
tg @mkib999

神之手

仲未識分乜榜物榜

唔使識分 最緊要計銷量 幫twice 計入h榜 可以直接g market買 好多ig shop 都係g market 到買 加上信和係貴啲

我叫fd幫我買 不過有晒preorder d野應該計入榜啦我估...

有v 睇

邊間

一抽就中 mina 唔通係命中注定

咁正

yeah仲有嘟咀

H榜即係實際韓國本地賣出銷量 打榜計分都係用H榜
G榜就包括咗韓國本地同唱片公司發嘅韓國同海外銷量(eg HMV ) G榜係計咗h榜嘅銷量
但g榜係冇打榜分計到
所以大家一般直接買計h榜嘅碟鋪買 (eg hottrack企下店鋪 如教保文庫等)

所以你就明點解一時就話TT賣到幾多幾多隻 但一時就會有另一個數
就係因為用嘅榜唔同

信和聲稱計h榜 但係咪真就冇人知
我就偏向覺得佢吹水多

Pre order 特典同計H榜係2回事

[Data] TWICE 'TWICECoaster: Lane 2 Knock Knock' has officially surpassed 60,000 copies on Hanteo.

到目前為止賣出60,000隻

估唔到淨係加2隻歌都有咁高銷量
jyp訓著都笑醒

lane 1第一週好似賣得多好多

Synnara幾時先發貨
我見韓國本地好多人都已經收到

銷量黎講真係好鬼勁

當一隻純粹換咗cover PB pc嘅聖誕專都賣咗幾萬隻嘅時候
有咩出奇

e記幾時有貨

Lane1 1st week賣咗9萬幾隻
Lane2今日先第2日 應該會差唔多

等到頸都長

我都想要呀
tg: tzuyuforever

朗豪芳男廁播like烏鴉
為左twice 我屙左人生最長既一次尿
屙左四分幾鐘邊唱邊屙

子瑜好難中

一路屙一路食番曬

滴左4分鐘

巴打睇下醫生

Jb好有經驗

Gmarket有排等咁 sad

仲未發貨

我上網睇lane 1第二日銷量先51000 今次lane 2 下午已經60000 一週銷量有機會勁過tt

第一次買碟中子瑜 爽

JYP有fs大法

屌你

換JYP俾你

係咩，好難中咩
btw 係我fd ge，我隻碟未到

想要JYP

原來我記錯 咁今次lane 2 total收到幾多預訂??

今日淨係買左B ver.門鎖張野中家姐 細卡中MOMO

點解信和可以咁快有碟

JYP張卡堅定流

點解會有jyp

剩係買左ver B 有d衝動去買埋ver A

Jyp係咪大獎

心動不如行動呀巴打

真係有JYP抽?

千祈唔好係改圖
好想中JYP

咁快有碟多數都係佢地跟大碟行訂貨

今晚返去開返張換卡表先

點頂阿...

明白 等收碟個陣 我再同各位巴打換

好想買丫....

點解會期待收到猩猩架

cd 入面本野

首周預購31萬 真定假

唔該曬

唔係TWICEZINE咩

屌唔係掛有jyp

原來入左呢個坑真係返唔到轉頭

呢個似係黃色ver.入面個本圖集喎

粉紅版有無JYP 我唔想中佢

我好似買左b 粉紅色

子瑜真係.....

高價收購jyp小卡

好似唔同

都好

唔洗驚，2個VER 應該係唔一樣
課金買多隻啦

係唔同

如果係真的話 我根本飯緊男團

堅既真係好撚勁

中jyp 可以去買六合彩

逼人買曬兩本

有2套預購卡都唔買晒2款

打錯下話

(FanTranslate Request) JYP Ent: 'TWICE special album has reached more than 310,000 preorders in a week'. The 310k will be reflected on GAON.

好癲

即刻放入垃圾桶

係咪打多左個0咋

堅

有冇兩set 全部卡既樣睇下

原來我一直飯緊男團

韓文千同萬好難打錯

男團twice

真係31萬我買多2隻

等收碟個陣睇睇先 都係高質靚靚相就算

唔要俾我呀

일주일동안 약 31만장이 선주문됐다
找數唔該

你荒我唔找比你咩

頂你lane 1 2016年係35萬 lane 2預訂去到31萬
希望今次可以賣到我50萬啦

knock knock太正
好有衝動儲齊卡

[新聞]“KNOCK KNOCK”旋風 TWICE,世界市場“敲門”
“knock*2”的人氣是可以預料的 在本月13日開始專輯預售 就造成了唱片銷售網伺服器癱瘓 在這種火熱關注的銷售 專輯的預購量達到了31萬張 而去年的TWICECoaster：Lane 1總銷量為35萬852張

@ZYLeeTW

第二日已經破左lane 1 之前既總銷量 twice 大發

不斷超越自己

好似闊太

條線上到頂
繼續keep 住pak

AMIGO TV 預告

Jyp個張係改圖渣下話
一係就係張super card變左做JYP
(vlive講過係無supercard

sanashyshyshy

有無once想要專，我買左ab各兩套送比兩位，不過限於呢到經常上水嘅人，真係有需要嘅once tg我：haha7777

比連登名我，我認得你就會回

希望係P圖,如果唔係,好多ONCE會打爆JYP

竟然賣到30幾萬張
叻叻豬

once有愛 輕輕一推

推推

終於肯出

只剩一位

集氣中jyp

返工果度會播Cheer Up次次我都會唱住做野

Pop up store 賣個4樣嘢將會有online

中JYP得永生

想要JYP果張卡

到時中左唔好喊

真係好多謝Casey巴打

期待jyp係咩玩法

燈

好多巴打逼左係信和換卡

真係全部買twice?

張野係咁用

SPRIS又出新嘢 好似係

俾我抖下 大哥

Gmarket間synnara係唔係出晒本地貨先到外國
全部評論都係韓國人

型喎

中JYP既話
真心慘

團飯表示中邊個都無所謂
有JYP點解唔要

The 10th member of TWICE is JYP!!!!!!

JYP真人好型棍子

係, 本地貨20號，外國21, 預三日到

估唔到咁多JYP Fans

直曲難分

Shake that booty that booty booty

見左真人
唔算靚仔 不過有幾型嘅佬味 同埋身型好fit

+1

留比我

好想快啲有碟

Gmarket好似開始寄緊了
Btw咁快有碟既巴絲係邊到買

tg: chaengchaeng

我都係 依家得閒就F5下

真係3日就爽啦
Btw 知唔知順豐定EMS快d

EMS快好多 好似係

TWICE POP-UP STORE商品
3/6withdrama開賣

casey巴打之前都送左三張比我推
不過我岩岩改左名

有冇巴打知道邊到買碟好
之前唔識預訂

無訂的話其實信和買係最方便但係追post話唔計榜 所以都係由其他巴打解答你

gmarket la

Gmarket 揀synnarra 會計銷售榜

送完了，各位唔洗再tg我

多謝巴打

點解呢排推得咁快

出新歌 又有專 咁討論一定大D

點解會有JYP抽

好想快d入手

my bias, JYP

抽中真係喊出黎

JYP爸爸

逼你買多隻

巴打真係勁好人

如果jyp張卡係真 都未必係普通卡

我終於中到momo小卡同sana既knock knock good

jyp fan meeting

我都想要momo小卡

講還講唔好貼圖

重心錯左 請重回正軌

雖然我次次都遲咗一步 但都多謝巴打

講還講

我feel到我一買就會中JYP

gif都出動埋

momo小卡好正
btw我之前賣既每碟至少有一樣野係mina 真係同佢好有緣

knock knock good都係JYP

如果你有子瑜我同你換呀

JYP COMBO

knock knock應援ver.1

等翻譯

btw 已收到e記交收email

聽耐左knock knock 想聽賢賢唱首ballad黎聽下 把聲其實好好聽

我有子瑜knock knock good

YEAHYEAHYEAH

唔洗翻譯架啦...應該係跟住藍色字唱

簡單英文 knock knock knock.........

張人形卡究竟要點折 點解折都好似唔對路

最後個度叫名 攰到 一炮過 再連knock

係最尾個堆唔係
---
係佢地ge名 (除左櫻花line係名+chan之外，其他都係全名)
one in a million
我個心
甩甩甩.....ON MY DOOR
甩甩....
---

無問題啦

黃色彩瑛求換黃色子瑜
幾時有換卡個page

聽日就有comeback stage

我隻隻碟都腎愛世人喎

無問題啦[/quote]
未知個堆野個節奏係點
幾長下呢揪野，如果你背過TT應援可能會易D上口

我隻隻碟都一定有彩瑛....

諗起好似瑛桃紗瑜巴之前連中10幾個腎腎

我係志效
已經連中兩鑊..等其餘兩隻碟到手睇下係唔係真係咁有緣

好羨慕 我隻隻都中子瑜

唔好提
唔係中賢賢唔開心
但係可唔可以唔好重覆咁多隻

唔該哂樓上巴打教路
岩岩係gmarket訂左A+B版 希望好快收到

我都中到慣晒，每次都中3-4次賢
不過又真係唔夠你多

好似23先係

oh 原來聽日都有
自膠

仲晨咁早去錄影

con完冇rest直踩行程

TWICEcoaster : LANE 1換卡表

TWICEcoaster : LANE 1換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

好似淨係打歌宣傳2個禮拜，之後4月又comback

唔會咁快啦，應該3月日本出道，之後找埋啲concert 數，7，8月comeback 就差唔多喇

4月又CB?????

上面係咪打錯 lane2喎

巴打可唔可以教下我
tg:

冇可能
正常最快都6，7月

陰公 開完三晚con 冇得抖

好似仲有Gaon

TWICEcoaster : LANE 1換卡表

TWICEcoaster : LANE 1換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

轉左新link

係喎
明就得啦

同問

岩岩信和好多人換卡
多賢同志效完全冇人要咁制好慘
個個見到多賢屌出聲

腎腎同志效咁可愛
啲人唔識野

兩個咁撚正都唔要

腎腎咁正都唔要 有冇搞錯

佢地對眼一定係額頭

呢樣真 身邊朋友都唔中意賢賢 明明今次已經得意左

我賢賢

新MV中已搵到腎腎既可愛之處
利申:之前唔太鍾意

根本抽中邊個都咁開心

巴打 中左同你換得唔得

志效好正 越黎越有好感

身邊仲有朋友係唯8

我係你呢即刻去信和買晒啲賢賢啦

JYP?

TT MV個造型好正

9個都咁鍾意，抽中邊個都咁開心
抽中賢賢/志效屌出聲既人根本唔識欣賞

兔仔

都話唔好幫襯信和...講幾多次姐
你估我唔想爆碟咩

有冇咩ig shop信得過又可以拆卡

抽中JYP咪可以掟飛鏢

拆卡個D隨時加你錢
之前有D幫人拆要加錢...隨時拆到有SUPER CARD拎埋你走
不如買番一兩隻唔拆...上黎換好過啦

應該唔係真啦我估，改圖姐
但如果真係有jyp咁變態，仲俾我抽中ge應該會行火刑
阻住我抽twice丫拿

中JYP我會即場撕左佢

氹你買多隻

抽到邊個都冇所謂啦 緣份嚟
之後慢慢儲齊一套咪得

老是常出現

張jyp卡係真定假都冇人知
我諗好大機會係假消息

買多幾隻好快抽齊啦

假咖 得你哋咁認真

31萬就係咁嚟

sorry 巴打
我冇tg

好想著出街

著左出街見到有人對你笑既人肯定係once 黎

放心香港大把once

上次買左12隻都抽唔齊

12隻。。。唔好諗太多
起碼20隻

想問下呢個係咪包兩隻碟+pre order，即係包哂所有野？

見過nayeon

但係我分開左兩隻買
所以有兩張單 應該冇事掛

Nayeon係幾號

9掛

係屯碼見過tzuyu

睇黎有人會炒依張V手Nayeon卡
竟然放多張舊版落特典到

子瑜都笑豆矮

子瑜，知你高了

真係有jyp

好似係

係咪稀有卡黎

行轉老同、旺角，話唔定儲齊成隊

你想要？抽到腎b卡

真係未見過
大家見到邊到有豆買既話我知

黃邊應該係SUPER CARD

其實E記可唔可以叫佢比埋poster筒，唔想拎住去返工

9胞胎好得意

唔係假既咩

媽呀好亂呀

真的假不了

應該係拎住張JYP卡就可以當員工證用
所以我高價收

如果係假要比個like佢 改到好真

一開就已經中

次次信和買都中佢

去信和買有冇poster筒送

唔知我跟E記買，又驚果日落雨

去信和買落雨點算

無
無
如果我無理解錯，信和同自己雜運個啲收貨個個poster筒係幾大，一筒有幾十張。而家有2個ver. 佢地都係得2個大筒

小隊set 有意 tg: chaengchaeng

要海報筒裝點解唔係自己帶係要人送

換卡表可能開新post 要放頂 好難搵番

新po再搞啦
你都可以推返個拎上黎

新po搞 反正我未拎碟

本身以為屋企無，原來屋企有，Sor

燈神 link saved

豆 twicezines translate

Fr twitter

b ver你戴到咩？

琴日vlive replay仲未有中字

買左3隻 仲未中志效

Ig有 已訂

可唔可以pm ig shop 唔知邊間可信

邊間 9衝

我啱啱睇返先知我訂嗰間12點cut咗單
應該揾下仲有其他嘅

想換黃粉momo同stand

頂你咩兩張子瑜

去完con 返唔到轉頭
好掛住佢地

係咪換 我有粉momo

換邊張

如果換 tg:iamlikett

粉換返粉好嗎

想要黃多啲
驚之後換唔到

咁好啦 換再搵我

有冇齊三套既相 想睇下其他咩樣

黃色果套上面有

想問點先有果d genie卡
我以前幾隻碟得一隻係有

巴打有幾多張粉momo?

得一張

黃有冇

聽日先去買A ver.

幾隻都係twice??? 你係咪團購買而又揀咗拆專？ 佢地多數會拎走你張genie卡

信和有冇邊間係平啲啲？
利申:窮撚

我叫fd幫我買
但全部都有膠包住嫁wor

立牌炒到$100

買多隻囉

買多隻都未必中

係咪想換？有黃志效同立牌

想換嘅tg: apktc

Bts比人hack
世界大戰了

大家買ver A 定 ver B 多 ？

晚晚訓前聽返幾次melting 朝早起身個人都醒神d

咩事

Bts個網首歌變左knock knock
係anti kpop既人做 好似係

好搞唔搞燒埋落我地果疊

咁過癮...
呢D除非2間公司一齊發聯合聲名
咪之大戰唔會停

屌佢老母係咪on9

最後搞到我地d dislike 愈黎愈多

黃ver
pre-order 1
粉ver.
紙牌 [2ver. 都有，一樣]
pre-order 2
唔好連圖quote...好長

once 驚佢地條鐵咩

thx 燈神巴
彩瑛黃ver個look真係好正
點解其他要轉

我豆粉look不得了 真心想俾錢收一張

唔係自己想要/重覆左ge咪想轉

TT(TAK REMIX版)
未買專既巴絲可以試聽

Dislike 多 其實反而增加條片既熱度 所以班haters係傻 係驚twice佢地睇到唔開心

證實係印尼黑客做

好心兩間公司快手d做野

呢個 concert video 入面紮頭髮 Mina 真係神級到無敵！
好正！

ig 代購 pizzle 同twicezine 分別 220同200 （唔連國際運費，要補款）算唔算貴？

puzzle 22000won (150hkd左右 我鳩計...應該計多左)
magazine 20000won (140hkd左右，一樣，鳩計)

當然呢到係香港，你而家買到GE應該係佢地有人係當地排隊買
實要cap你水....抵唔抵自己衡量

好似已經變返BTS歌 無得睇添

點解anti咁撚得閒

Pop up store賣果啲野係咪3月6可以上網買？

好想要佢地個puzzle啊

有冇人要黃色彩瑛
想換

係呀佢話會放上withdrama 賣

Withdrama寄唔寄到去香港？定淨係韓國境內？

寄海外，不過好似係得ems
運費貴過你件貨

Ems真係要百幾蚊 好貴

amigo tv preview 2

saida v

全set彩瑛呀好開心

好想快啲星期六攞碟

等 寂寞到夜深

仲等緊

TWICE的 TWICEcoaster : LANE 2特別專輯三天內在Hanteo的總銷量超過了7萬張

Synarra好似有排等 屌

團購/信和訂吧呢啲

官網訂咪冇事 今日出貨 話星期五到

升啊 唔好比佢停

下次官網訂試試 原本聽其他巴打講用gmarket

有冇手足有娜璉iphone wallpaper 開心share

我愛你們

屌 一開始隻舞做乜9
笑死

仙啦啦好似係EMS俾你，無用過唔清楚

我揀左順豐 好似係 算啦 要等下

今日show champ係咪有twice

官網唔係貴d咩??

唔係...
我指如果直接向仙啦啦買佢係會用EMS俾你(好似)
即係快D但貴D
G市場可以俾你改運送方法，平D但耐D

官網係咪連隻碟都貴d

咩係show champ?

Sorry 燈神 現家明

Show champion 岩岩check左行程原來無
但係6點有gaon chart music award

Show champ今朝錄咗
利申 去咗

買完隊twice鞋發現唔岩著
想放返出黎 有冇巴打收留 只求回本

US8 KOR260 UK7
有意dm tele HenryHang

us8

唔岩size

呢個碼女仔太大男仔太細..
265我可以幫你要

自己訂又想平又想快 邊有可能呀

我著緊US8但想要米色/白色

synnara 同fedex

太細

嗯 今次學野 thanks巴打教路

好似話有人hack 左bts官網播我地首新歌

下次乖乖地跟番e記啦

著唔落

ch+ d replay出返黎

mina套衫...

個陰影成條底褲咁

比個叻你地團班anti
咁得閒做咁多無聊野同你地引戰

利伸:army

Anti又入我哋數？
韓army話關印尼班anti kpop飯事
同twice 同once冇關係

佢咪話TWICE班ANTI
唔係話ONCE WOR

我唔係話once同twice
唔好誤會 唔係入你地數

唔知以為twice 殺左佢地全家 可以做咁多野去黑一隊野

我就係想講依樣
點樣先可以憎一個人憎到依個程度

今日啲裙短到仆街

然係。。。然後。。。然後
子瑜講母語都一舊舊真係好難唔笑佢
不過子瑜講既全部收到哂Once繼續努力

呢隻碟究竟要課幾多金先齊 我要求唔高 淨係齊子瑜同大家姐就夠了

E記有無全名/教學 sor 未用過

enneagon1020

信和直擊 係sky music門口睇十個有十一個斬係買twice

明日MCD 南哥同豆做MC

大勢

仲咁多人幫襯信和
唔怪得之食水越黎越深

不論母語定韓語都會慣性咁「嗯．．．嗯．．．」

每逢有頒獎禮都會有月經

洗唔洗短到咁

265我自己著啦 係韓國試明明岩岩好 係香港一上腳就發現頂腳

自從黃安個垃圾亂咁講野之後
子瑜講任何野都好似要諗過度過咁
(準備搞gag除外

唔關事啦 佢本身都係咁

唔好再提啦好嗎

仲有子瑜本身講野就係咁 根本唔關事

yes佢係屬於儲埋儲埋跟住無啦啦講一句好爆/好好笑嘅野嘅人黎

放黃色腎set 有無人想要

睇蝕哂啦

saida 個V 最後

肌肉d坑出曬黎 btw着多d啦

正係好正 不過都唔希望成日咁露

唔想佢地行性感路線

今日家姐特別靚

MV仲短啦 如果舞台郁黎郁去都咁短就話姐

TWICE出左場未

上臺拎過一次獎...唔記得左邊月音源

兩次啦

第2次個獎嚴格黎講唔係TWICE9個人拎

WG

代師姐wg領獎

感覺好奇怪
好似香港咁是但搵個職員代拎咪算

momo件衫

想問呢個咩節目？

成億...痴撚線

Gaon chart award

4月10月 音源獎
雖然一早已經知

不過TWICE stylist拎左stylist 獎

我有無聽錯...

我今次真係賴MIC啦屌...
今次個LIVE唔係差....實好過之前好多

冇knock knock?

笑左

twice既部份完曬可以收工唔睇啦??

好似得娜璉個mic大聲d

2016頒獎典禮

oppa破音

聽到mina 同子瑜都好似走走地音

定延我都聽到...
至於mina...真係勁細聲，連聲都聽唔到

咩事 ???

買夠4隻有free shipping?

定延破音個下破得好應

[INFO] TWICEcoaster : LANE 2 has officially surpassed 80,000 copies on Hanteo.
#Twice #트와이스

大家果然有錢

Michaeng 黨的勝利
官配無誤

南妹件衫舉唔到手嘅。

少少啫。定延次次都好落力唱！

Oppa 今日壯態可能唔好 同埋mina真係好細聲 但我覺得nayeon 同志效穩定左好多

聽唔到賢唱

唔敢太大力，但係又唔比人睇

TT remix 好正

Michaeng

Michaeng is real!!! 幾時到saida

問左我瑜未

但睇完vlive 摸魔似想同mina爭女

又話今日show champ有twice

有oppa仲同mina爭老母女

satzu never die

今日先又錫完嚟

似係吹耳仔

Oppa有家姐了

賢賢都應該好苦惱 SANA日日想bobo
邪教
點解可以咁sheshe

saida真係做到太癲太出面

吹耳仔仲sheshe

JEONGMO

Sana 明顯對賢賢情有獨鐘 多次公開示愛
然後賢賢口裡說不 身體卻很誠實

官配係saida 紗瑜係地下情

同意

Mina 好正

係咪得我覺得子瑜嘅世界只有狗同彩
根本冇care過Sana

同意 岩岩睇channel plus 多賢既畢業片 多賢真係喊得好傷心 我見到都好傷心 sana第一時間攬住佢 我仲發現原來t送比多賢既禮物係香水牌子 我記得sana 係最鍾意香水既人 可能佢教埋多賢 一齊玩香水

子瑜的確係特別鍾意於佢同甲親故

香水呢樣嘢係巴打你諗多左
韓國成人禮通常會送花、香水同bobo做禮物

企鵝仔個膝頭又紅哂

2yeon
Michaeng
Saida

呢3pair
雖然我都鍾意睇jeongmi rmmate
但都係2yeon

原來係咁 好奇離題一問 韓國女仔好朋友係咪都會bobo? 定只係idol係咁？

所以紗瑜係單戀
子瑜既心係豆到

忙內

我成日覺得 momo oppa nayeon 係三角戀 兩pair都好鐵意

Michaeng and saida is real

點解冇人中意NaMo

係三角戀
佢哋3個好煩
成日呷醋
當家姐同MOMO一齊
Oppa大多數就係同南哥同子瑜一齊

er....作下狀bobo/飛吻都唔係話罕見
但sana D bobo係真係咀落去，仲有鏡頭都唔會避諱，程度唔同

我係namo，仲有99 line支持者

NaMo 2yeon Roommate 呢3 pair gay到不得了

YouTube 好多片 睇完心臟病發

翻譯：
最近多賢姐姐狂推的 "你~~~"(洪真英有名的撒嬌) 有一次無緣無故對成員們做了這個 真的好有趣 大家的反應都是KKKKKKKK 嘻 最後的我~~(彩) 在V中來確認一下吧
cr. enneagon1020

講真 NaJeongMo呢個三角真係揀唔到
雖然內心都係中意NaMo多啲

聽melting段高音真係起哂雞皮
好想聽live

子瑜心諗乜料呢條友

Sadness manager 好正

3角戀重溫

呢下不得了

家姐最鐘意騷擾人地patpat

嗰頭講完 呢頭又有新sheshe相

暫時19次pak 唔知突唔突破到tt 91次既記錄

今晚訓唔著

原來show champion下週先播

TWICE OFFICIAL FANCLUB

COMING SOON

fansclub又唔知準備左D咩要課金

海外飯準備被吊打啦

洗唔洗交會費架

我見twitter下面d comments好多話
i have no money..
笑死

幾多個腎都唔夠

其實我成唔知佢地呢個動作係想飛入子瑜個心定腎個心...

三歲同肥琳都幾 friend
腎同sinB 同學仔～

個腎好痛

每次聽完knock knock同melting都會諗
垃圾Kkbox 幾時先會有

V

我同你有一樣想法 但係我係spotify

好搞笑

煩膠

咩意思

三歲d反應好正

三歲完全係：做乜啫

吧嗲聲

企鵝嚇親

呢條都好正 2yeon

把聲超嗲好可愛

子瑜: 唔好阻住我訓教啦

Cr. putt jypnation
預計申請者
IGOT7 Gold 持有韓國居民證或外國人登錄證的韓國居民
IGOT7 Silver 已註冊INTERPARK之海外居民

會員福利
['GOT7官方粉絲俱樂部三期'會員卡 & 特別禮物]
IGOT7 Gold [參與單獨演唱會及音放錄影的優先資格]
[在Fan's享有三期會員專屬空間]
[Fan Meeting或其他活動做為額外優惠]

['GOT7官方粉絲俱樂部三期'會員卡 & 特別禮物]
IGOT7 Silver [在Fan's享有三期會員專屬空間]
[Fan Meeting或其他活動做為額外優惠]
*依據狀況得不同，單獨演唱會或音放錄影可能有所限制

開頭唔係好明 即係外國人可唔可以參加？

韓國人(或者Exchange students)可以有金，外國人就銀

屌張alien card俾人收撚左啦已經

點解我唔係韓國讀書！！

我點解要早左一年去韓國讀書

依家去報返個course 一期學期換張金卡抵啦

應援twice真係要好多腎

一車車既腎運緊入JYP...

個會員除左買飛優先同望下贈品真係無乜用
個jyp fans 十世吾up一次 之前搞過got7既都係無乜用
但最後又咪死去申請

買飛優先仲唔夠？

搶到先算 要金搶完先到銀

小圈子whatsapp群無咩條件要求嘅
但自己諗清楚先好入
雖然群入面全部都係once,但經常性討論其他團，twice係好少講

同埋除左kpop外，上至天文下至地理我地講一餐，慣左一日幾千個msg
同埋群入面嘅資料高登都會有，入左群唔會知多啲唔會有著數
同埋有來自唔同地方嘅once,24小時都有人講野
為左唔影響推post,入左群請同時活躍於post內
大概想講嘅係咁多
如果諗住淨係講twice嘅就唔好考慮入

會悶死你
有興趣留tg id再問你拎電話
無咩事都唔會踢你，好似係

經常性討論其他團，twice係好少講

爆左幾多隻

腎把聲好撚正

真係好少講 聽講最近好多人轉會
但大神係晒入面

上次14隻9志效 今次18隻就齊哂 多謝jyp

Arm ar ching

@sanahaha

深潛撚留個名先

20M達成啦

Twice同Once繼續加油

@penguinmina

@minasanamomo

想問有冇巴打有CD封面大圖

GOOGLE過同碌過舊POST都唔見
搵極都係得呢張

想用住先但又有個日期係度

@gonzalobaby

推下先

@twice123sana

@sayuforever

@tzuyubbchu

@sardines2016

轉去邊

@michaeng

@mannersmakethman1

Synnara 出貨了

@bookwormtwiceforever

CD封面要等人scan 用住呢張先啦

好靚啊

仙女咁

繼續留守大本營唔入gp

呢張都幾型

2yeon 其中最鍾意一幕 覺得oppa 最後個笑容好似係情侶先會有

最後 我覺得小隊好好笑 佢睇得好開心 根本係once

小隊都係CP飯

@kwandomj

u are not alone
明明呢到已經係一個grp
網絡世界先係一個暢所欲言地方，點解大家咁避諱咁鍾意另起爐灶

@minaworldno1

小圈子 不了

小圈子 不了+1
wts/tele果啲真係小圈子,又搭唔上幾句,盞被人踢

tg:jc0219

不了
加上唔識其他團

呢條片loop咗好多次
Oppa成日嫌棄家姐但暗地裏好enjoy

有 2yeon, michaeng, satzu, sada, namo, mitzu, 仲有冇？
但咁多關係，其實小隊好似冇"緋聞"？

@vang222

你條撚屌hater就算鳩數啦

呢個post需要你地

都唔係無ge....大愛sana試過v live多次bobo jihyo

需要大家 就黎入左gp 既once 都多d 上黎推post

97line
不過小隊的確同成員感覺冇個種feel
好毒啊

一定會推 唔會走

究竟jyp小卡係咪真，好驚自己兩隻都中晒

假

留守

一直留守係呢到

有無人知twice mini燈幾時有？

japan

子瑜官配係邊個

Sayu 99line mitzu
自己諗

冇官配
不過子瑜最親豆

樓上都話 小隊根本係cp飯 佢睇好似開心過自己係cp入面

其他成員真係太gay 第一次聽女團有成員話鍾意摸patpat nayeon 仲話多賢patpat 好好摸

Gucci

但係豆後期好明顯迷上左mina 99line 沒落

推拉嘅嘢我哋識啲咩
當南哥話理想型改做Oppa個陣

michaeng其實完左好耐
mina一早變左心向oppa

啱！

無d 咁既事

@once1020

勁得意

唔郁嘅

@mowomowo

再挑戰

個post推得好快手喎

@pussy311

Amigo TV TWICE 預告3
又跌

@once1231

再入group就無人推post

跌得好應 不過傻娜一日起碼都會跌一次

啱啱我見到佢哋出嚟買雪糕食
Saida

巴打去左邊度見到佢地？

MCD
利申絲